import 'question.dart';

const List<Question> questions = [
  //คำถาม 1
  Question(
    correctAnswerIndex: 0,
    question: 'เกม ROV เปิดตัวครั้งแรกปีใด?',
    option: [
      'a) 2015 ',
      'b) 2016',
      'c) 2017',
      'd) 2018'
    ],
  ),
  //คำถาม 2
  Question(
    correctAnswerIndex: 2,
    question: 'เกม ROV มีกี่ตำแหน่ง?',
    option: [
      'a) 3',
      'b) 4',
      'c) 5',
      'd) 6'
    ],
  ),
  //คำถาม 3
  Question(
    correctAnswerIndex: 2,
    question: 'Arena of Valor มีชื่อเก่าว่าอะไร?',
    option: [
      'a) ลีกออฟเลเจ็นดส์(LOL)',
      'b) ฮีโร่ออฟนิวเวิส(HON)',
      'c) เรียล์มออฟเวเลอร์(ROV)',
      'd) อารีนาออฟเวเลอร์(AOV)'
    ],
  ),
  //คำถาม 4
  Question(
    correctAnswerIndex: 1,
    question: 'ฮีโร่ล่าสุดในเกม ROV? (9/2/67)',
    option: [
      'a) Bijan',
      'b) Erin',
      'c) Ming',
      'd) Bonnie'
    ],
  ),
  //คำถาม 5
  Question(
    correctAnswerIndex: 3,
    question: 'ฮีไร่ใดต่างจากพวก?',
    option: [
      'a) Violet',
      'b) Teeri',
      'c) Erin',
      'd) Iggy'
    ],
  ),
  //คำถาม 6
  Question(
    correctAnswerIndex: 3,
    question: 'Helen ถูกนำมาแทนฮีโร่ใด?',
    option: [
      'a) Preyta',
      'b) Batman',
      'c) Yue',
      'd) Payna'
    ],
  ),
  //คำถาม 7
  Question(
    correctAnswerIndex: 0,
    question: 'แรงค์สูงสุดในเกม ROV?',
    option: [
      'a) Glorious Ruler',
      'b) Supreme Conqueror',
      'c) Conqueror',
      'd) Commander'
    ],
  ),
  //คำถาม 8
  Question(
    correctAnswerIndex: 1,
    question: 'ฮีโร่ทั้งหมดในเกม ROV มีกี่ฮีโร่? (9/2/67)',
    option: [
      'a) 118 ฮีโร่',
      'b) 117 ฮีโร่',
      'c) 116 ฮีโร่',
      'd) 115 ฮีโร่'
    ],
  ),
  //คำถาม 9
  Question(
    correctAnswerIndex: 0,
    question: 'สกินทั้งหมดในเกม ROV มีกี่สกิน? (9/2/67)',
    option: [
      'a) 804 สกิน',
      'b) 803 สกิน',
      'c) 802 สกิน',
      'd) 801 สกิน'
    ],
  ),
  //คำถาม 10
  Question(
    correctAnswerIndex: 0,
    question: 'ฮีไร่ใดเป็นฮีโร่ชาย?',
    option: [
      'a) Iggy',
      'b) Bonnie',
      'c) Veera',
      'd) Krixi'
    ],
  ),
];